[藍田撚] 地鐵站門口無啦啦多左兩支cam

涼茶舖對岀位置，有冇人知有咩用

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

屯門撚見過呢款cam
我果到係cam隔離有張海報
寫會影邊個亂丟垃圾

拎走咪得

智慧燈柱？？

和諧佢

有人話係食環既 因為個到好多寛頻街站

有左好耐啦 成個月都黎
聽人講如果有爭執或撕紙可以有證據

我以為個支係道具堅野？

裝咗好耐
本身係因為佳寶開張時喺門口劏豬肉
好多人投訴
所以食環署裝咗個cam喺到
當然可以用作其他用途

同問

岩岩開個時衛生差到真係經過都唔想

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！